嚴重過度精神緊張

我自己岩岩大學畢業。 本身已經覺得有小小問題出現 例如我有入功課做唔完 我就訓唔到 一睇要起身做。次次有好小既事都會好緊張，個心好似就快跳出黎禁。
到左以家畢業之後 自己覺得好多野都差過人 就好似今日有個agent 打比我話 遲D會phone in 我即頭緊張到頭痛 唔單止心跳唔正常。
我自信心真係極低。 各位有冇過來人可以分享下有咩可以減下壓。

我知道一定有人話以D禁小事都緊張。講真 唔同人既感受都唔同。可能你既大事 我覺得係件小事。但係我既大事 你會覺得係小事

你要經歷更大的壓力 先會對細既壓力無感覺

怕經經下死埋

唔會 我以前都好易緊張 / 唔開心

當我go through 更大既失落

我就完全無哂感覺

點樣可以做到？ 我好想搵試下減低緊張。我已經grad左成年

我覺得自己樣樣裝備都未夠足。 好似完全無知識一樣。

做下犯多d 錯 我而家已經完全無感覺

做多d運動啦巴打

緊張根本對件事完全無幫助 , 反而只會更差, 咁何必呢.. 要說服自己呢點

我間唔中都同班朋友打下波,無何奈可，自己反到屋企係間房到 就黎料 不停諗。 我知諗係無用。但係個腦就係自己轉。 所以我迫住飲酒解決。 我其實以家都嘗試改變緊。 可能我真係做野太急

你覺得岩 我都同自己講過。 但係可能你地未真正感受到。 我唔想諗 但係都會自動諗

其實我講真 我係到同你地傾計。我個人放鬆左好多

唔好靠飲酒
打波應該幾有用
再唔係就聽歌distract下
我自己性格同你都似

我都有呢個問題，不過我擔心自己身體問題而搞成咁 身體一有少少唔舒服 個心就跳得好快 同少少見暈咁。 去睇咗 心理醫生 個醫生教我 靜坐冥想 都有啲效用 樓主 可以試下

我份人都成日過份緊張，特別返工後既我，一有未做既工作就好緊張，最弊係好多時啲野係唔可以即時解決，個人就會吊住吊住，自己俾好大壓力自己，但又未至於去到樓主咁誇張，不過會令自己唔開心又大壓力，樓上講得都幾岩，當你面對過更大既事就會覺得以前既大事其實係小事，但train up既過程係好辛苦，我都好辛苦好想逃避，但現實就係咁，點都好大家都要加油

點樣為之冥想？ 咩方法 係唔係坐係到道得？

我其實知道有壓力係好事。 但係都想有一陣子係真係可以減緩下。 所以都想問大家點樣做

戒扑野

建議你 初學嗰陣時 靜坐 五分鐘 先 適應咗後 先慢慢加長個靜坐時間

我有好多野諗 又諗未來 又諗同女朋友結婚。 我可能太現實 有好多野都好急

會對番新工有一種恐懼
因為唔知做d咩 會驚比人屌 做既工好難 冇人教
問野比人屌
會諗到精神緊張
下星期一就番了

我都會咁...我都係今年grad 緊張完搵工 又緊張返工 之後又緊張做野 咩都諗一餐 係咁諗 愈諗愈緊張

generalized anxiety disorder?

做多啲帶氧運動 + 學冥想